香港這一天 「結束一黨專政」風波愈說愈亂

香港這一天 「結束一黨專政」風波愈說愈亂

眾新聞
Streamed live 18 hours ago

香港這一天 26-Mar-2018
「結束一黨專政」風波愈說愈亂

人大常委譚耀宗上星期喑示，叫「結束一黨專政」口號者不能參選，挑起爭端；其後，有報道說，民主思路召集人湯家驊訪京期間與港澳辦主任張曉明見面，張指譚的說法並非官方立場，湯今日又說訪京期間未談及「一黨專政」四個字。譚耀宗說話引發的風波愈像霧又像花，楊健興分析譚是否只是個人想法，各位點睇？

Category
News & Politics
License
Standard YouTube License